屌，原來queen咁撚正

岩岩諗住上youtube是旦聽下歌聽
之後一開就recommend我bohamian rhapsody
見個名咁扮晒野咪諗住聽下乜咩料
點知一聽
有冇巴打推介下佢地有咩好歌]

巴打識貨

想當年我都係睇竹内結子套pride先識queen

有咩歌推介

we are the champions
we will rock you
another one bites the dust
don't stop me now

訓左幾多年

除咗上面嗰d，
love of my life
'39
dragon attack
spread your wings
crazy little thing called love

仲有好多好多

YouTube是但撳
Queen首首都好聽

I want to break free

多謝支持

play the game
somebody to love

Killer queen
Another one bite the dust(依兩隻聽住睇jojo四部正）
Dont stop me now(睇shaun of the dead)

識貨

imperial phd

life is real (song for Lennon), John Lennon ,my hero

under pressure(queen.david Bowie )

i was Born to love you

Radio Ga Ga
Save Me
Under Pressure
Somebody to love

仲有Bicycle Race, fat bottomed girl
基本上全部都好聽

早期d碟首首歌都正
後期pop左少少

留名睇各位推介
我鐘意killer queen

dum腳 dum腳 拍手

首首都好正

只有Freddie Mercury可以咁著，都仲咁有型、咁有星味、佬味